DSE 如果35分點排好

Target 35分

恆大應該爭啲，ive 穩陣，報埋毅進不時之需

最好重讀中四

出嚟做雞好過啦

咁撚廢建議出嚟做嘢

七科5

nursing
都大！

你不如諗下5分點算仲好

但都建議first choice進取啲 擺恆大
但係a2 a3保守啲好 毅進最落唔好過b1

咁高分唔讀毅進哂鳩哂

咁高分讀ive？